國際文宣新方向， 伊朗香港同流合污

香港科學園一間公司剛剛被美國制裁，它叫「綠色工業（香港）有限公司」，涉嫌向伊朗非法轉運價值數千萬美元的美國原產技術和電子零件，以研發大規模殺傷性武器——還記得我建議大家把林鄭和魯哈尼的假人綁在一起嗎？

「我們建議美國出口商及其海外子公司審查位於香港的客戶，以確保採購供應商的產品和技術具有合法性。任何引起懷疑技術轉移的交易都應向美國執法官員報告。」美方根本暗示香港信不過。

這個年頭，凡冠名綠色、智能的通常都不是好東西，李小琳在香港開一間「香港綠色健康發展有限公司」，就是借搞醫療之名在海南圈地的。這間綠色工業也用同一手段，掩藏它與伊朗和俄羅斯的勾當，非法轉口技術和零件——香港，其實一直都是國際社會銷贓的集散地。

看，美方連它在觀塘和灣仔有架部都查得一清二楚：

2/F, Green 18, Phase 2, Hong Kong Science Park, Pak Shek Kok, NT, Hong Kong

Flat A10, 8/F, Hung Fuk Factory Building, 60 Hung To Road, Kwun Tong, Hong Kong

Unit D, 16/F, One Capital Place, 18 Luard Road, Wan Chai, Hong Kong

這只是制裁港共的第一着。下一步，將會劍指金融機構，美國財政部警告金融機構萬勿促進伊朗的擴張活動，言下之意是他們已掌握相當的證據，知道香港的銀行提供支持恐怖主義的資金。大家只要google一下「滙豐+墨西哥毒販」，就會明白那案底有幾花。而指證孟晚舟與伊朗做生意的，也是滙豐。

由林鄭宣佈香港不會遵守美國的伊朗出口石油禁令那天起，我就知道她遲早會死在這個關節之上。如果大家在示威時懂得在文宣上玩起伊朗與香港合污的元素，隨時推波助瀾，促使特朗普在月尾（如果成事的話）見魯哈尼期間把香港問題放在美伊的談判桌上。

香港的外交權，現在不在中共手上，也不在林鄭手上——它在民間的大家手上啊！

//Iran traded 94,242 tons of non-oil commodities worth $344.08 million with Hong Kong during the last Iranian year (ended March 20, 2019) to register a 32.51% and 29.88% decline in tonnage and value respectively compared with the year before, latest data released by the Islamic Republic of Iran Customs Administration show. Iran’s exports to Hong Kong stood at 73,289 million tons worth $202.57 million, down 11.36% and 47.3% in tonnage and value respectively year-on-year. //

作者

推

要十連？

一定要推
令美國出手

push

香港=中共白手套

文宣組出手！

Push

推呀

830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

721

Unit D, 16/F, One Capital Place, 18 Luard Road, Wan Chai, Hong Kong

呢個無記錯係會計師樓嚟

send 左俾美國政府未？

上

有無巴絲幫手draft英文文宣po Twitter 👀

有冇美國政府文件？
好難就咁翻譯擺上reddit…

中共用撚夠香港未

係民主之父！

依個一定要推

[url]
[/url]
18年仲有一單

８３１
９１

中出完又中出
中出完又中出
一千發

pish

我推撚死仆街林奠同共匪

.........

其實係國際關係嘅潛規則，係全世界都利用緊香港

你估美國真係咩都唔知咩，之前關係好就隻眼開隻眼閉，關係唔好咪攞你開刀......

勾咩結呀，呢個就係點解全世界都香港保持特殊地位，等佢哋可以明面上制裁，暗啞底利用香港做枱底交易。

唔係點叫做國際金融中心呀

推

部份外國人唔知香港冋國際有咩關係 將港府同伊朗拉埋有助升上國際舞台

一定要推

推！ 有冇手足做到圖推上Twitter 戰線

所以林鄭搞個逃犯修訂條例真係好撚弱智, 除咗蝗，班鬼佬都屌鬼啦

重要野推

上呀

推到俾特朗普睇到！！！

問題就係依家香港呢張賭檯個莊變左老共
又出千又發二張，d牌又落桿
玩到咁撚串又不如轉莊

俾多啲圖 資料

大家要努力令美國出手

哇屌呢d唔search真係唔會知

幫手推

根本全世界黑白兩道都靠香港搵錢，而家搞個大頭佛出黎，真係多得林鄭唔少

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

PUSH

香港=洗錢天堂

p牌要推!!!!!!!!!!!!

要死一齊死

推國際文宣！
英文版 twitter都大大力推

呢啲應該整啲圖同片
對家成日玩洗腦
就係有啲人唔鍾意睇咁多字

美國buy

攬炒巴

推呀屌你

推爆佢
You burn with us

依個要推 新核彈

831

金融中心

831 901

唔係好識
但推左先

推左先講

呢個真係核彈
連埋伊朗一齊玩, Donald Trump就一定好重視

721 811

佢手上應該有曬料
民間要同佢聯合戰線

支持攬炒推上國際

一野吊 中共控制香港意圖同伊朗做野

Pushed

PUSH on twitter

匯豐幫販毒集團洗黑錢
唔講真係唔知有單咁既野
匯豐遲早出事
早d禁哂d錢出黎穩陣

唔係太睇得明但好似好爆咁
推呀！

需要proof 太technical嘅嘢無圖好難推上twitter
一齊搵下

回覆速度太快

推到特首普睇到

英文參考

大推

push push push push gogogo

九月十號 香港對伊朗場波文宣ready

呢單死LINK,我轉頭做圖

#chinazi

行家

推推推

哇屌
香港01mon po?

SPONSOR OF IRANIAN NUCLEAR WARHEADS

推到美國出手！

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Great

唔係HSBC 篤灰就唔會爆出來...............................................

要喺Twitter 宣傳！

真攬炒

呢單有得做

我剛寫好了些 用美國人角度取消香港關係法的原因，可否幫下眼，會譯英文及制流程圖。謝謝巴打~

邪惡軸心的背後金主

推推推
推比美國佬

玩大佢

唔回應五大訴求
只有攬炒一條路

2/F, green 18 是arrow嘅openlab woo, 成日去，資料好似有誤，大家fc先，唔好炒車。

要twitter spread開去！

咁多年都係,所以牌面係一國兩制對佢地黎講最緊要
出老解,緊急法,仲係一國兩制咩?敢博咩?

試吓將篇文翻譯成希伯來文，畀以色列政府知同支那做生意等同通敵，Communist China and Hong Kong Goverment is the key allie of Iranian

大家fc先，唔炒車。我肯定science park嗰地址有誤，嗰地址係Arrow嘅openlab。

黑蛋冇人推post

咁大個核彈都冇人推post

快啲上水各位

行動post同戰略post都要推

人呢人呢人呢人呢

同意 美國請盡快重罰香港

作者
2 hrs ·
好出色的畫作，大家唔好浪費手足一番心機啊。

香港公司向伊朗轉售美國軍火而遭到制裁：

制裁黎巴嫩銀行劍指香港金融機構：

me?